侵侵：巴格達迪頭號繼承人都拉咗柴

睇嚟今舖 ISIS 真係要變 WasWas

再搵多個繼承人

可以專心對付支共

waswas

直入主題進擊支那啦好嗎

拉埋777就好了

was was

可以專心 同 friend make deal

美帝係真真正正的"雖遠必誅

Counter terrorist win